點解咁撚熱條街仲係有咁多人

條咪全部都係監躉今日放監
利申户外工作撚

辛苦晒巴打

飲水呀記得